麥當勞係咪痴撚左線？

搞埋啲戇鳩政策唔比嗌全翼/全搥
多醫少醫又唔比 都算
屌你老母點解早餐扭扭粉唔比加芝士啊！！
點撚解啊！冇左芝士就冇左扭扭粉個精華
完全唔撚明加塊芝士得罪你咩
晒好多時間咩？客人又唔係冇加錢買塊芝士
屌佢老母
轉埋啲無謂政策又唔見得個效率快好多
質素亦一樣咁差 啲包咪又係歪撚哂
以前有得加芝士我仲會特登早啲起身去食扭扭粉
住hall通完頂會行去附近食
依家真係不了

屌你老母，你真係好撚柒煩阿